今屆港姐內定冠軍

登登登登！就係激似蔡思達嘅阿凡達

no one cares

好pure 好true 嘅張盈悅bb

who fucking care

造下勢

何哲圖

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

口罩倒轉左戴

個繩係入面 應該無掉轉

有啲口罩條繩係黐喺出面

睇口罩上面啲摺都知戴反咗啦

咁㗎咩

好出位喎咁

郭柏妍真係好靚女
腳又白滑

有，我戴過兩款都係
我有仔細檢查清楚自己有無搞錯布料邊一面係正面

想要Joyce IG

唔撚想知呀

Btw 未見過郭柏妍條腿

你知咗啦

蔡詩貝靚好多

執下就似架啦

乜水？

港姐冠軍

有個靚好多既就似佢

忽忽地咁